【8.31 銅鑼灣衝突】16 人被控暴動 控方指陳虹秀保釋期間公眾地方擾亂秩序

控方指，陳虹秀在保釋期間，於 11 月 2 日下午 4 時許，於銅鑼灣希慎廣場因涉嫌在公眾地方擾亂秩序被捕，指控被告當時以大聲公鬧警方，但不反對其以原有條件繼續擔保。陳虹秀的代表律師則表示控方的指控「完全錯誤」，警方的拘捕屬不合法，當時陳與 3 或 4 人在行人路上，雖然她手持大聲公，但未使用時，一群防暴已從對面馬路衝至，將陳拘捕。而陳被捕前，曾用大聲公向警員表示現場並無示威者，呼籲警方克制，不要施放催淚彈，亦不如控方所形容「鬧警方」。其代表律師指有片段拍攝到上述過程，可證實辯方的說法，惟羅官指，陳於保釋期間被指稱觸犯新案件是無可否認的事實，即使新案件最終不獲起訴或被裁無罪，這並非法庭於現階段須考慮的因素，控方今日不就此反對陳以原有條件擔保，但希望陳能注意自己行為所帶來的風險。

支持社工姐姐 陳虹秀

有片證明班狗講大話亂咁指控，個官都可以話 無可否認的事實
痴撚線

咁保乜撚野釋
保完出黎
一出狗屋班狗鳩拉是旦告佢一樣野
就算佢無做
咁就已經保釋期間再被捕？

個官on9
個律司更on9

惟羅官指，陳於保釋期間被指稱觸犯新案件是無可否認的事實

第一條鳩拉
第二條無論係咪鳩拉都可以話作違反保釋條件

狗官

法治係咁
邊個人提出問題就解決邊個人

陳虹秀附出好多

然後法官又覺得件案應該繼續審，on99

法治喎，真係dklm

佩服